偶像事業再創高峰

之前停咗活動一段時間，宜家重出江湖總算去返高位。預計下次event會喺四月十二號，大阪府舉行，到時會有日本天皇作為特別嘉賓。

詳情如下：門票價 後排 3000yen /企位 4500 yen/前排 8000yen/ 應援區 12000 yen( 送棒棒）/可以望到我底褲區 30000 yen (限定100席）/VIP上台合唱區 50000 yen （限定6席）

當晚有神秘大抽獎！敬請期待！

合作夥伴：會員花井三日月會為大家獻唱fly me to the moon同lion

4月12有馬娘跑嗎

沒有 不過到時黎蛇有份操馬